[公投]麥明詩vs游蕙禎

一年前舊登個時油雞大勝
政治一日都嫌長
今日結果又係點
先正為敬

麥明詩
油雞

一年前既point:
麥明詩同689個女影相
當選港姐後收口唔講政治
同楊利偉影相

油雞唔使講
當時仲係民主女神

游BB而家有肉地好撚正

一年真係可以發生好多事

游B好肉，好好搣

吹撚到麥明詩想做名門雞
同班港姐唔夾係因為佢個人好有問題

又要打丁

仍然投廢游一票

好落力拉票喎

一開始就唔應該信ling u出黎既垃圾

屌 投完都講兩句吖

游B好pure好true

評已正

一年之間變左咁多
上年明明屌到七彩

游 狗也不屌

兩個都唔係好樣
揀明屍呢個高材生都唔揀東星胃精條廢青啦

正評 上一頁

你睇落似有女朋友

從來冇投過油雞

張耀揚都女神

參與政治活動係最消耗政治光環

都要做人正正常常既
一年間柒到咁唔係人人得

幾q

搵個劍橋法律系同個嶺南中文系比

X2

所以光環要不時RECHARGE架

呃正評

Sorly
上年輸300幾票

都係MK少少啱嘴型

why not both

正
藝人都夠膽講

還錢啦臭雞 上訴都係收皮 到時做雞都唔撚掂

辣殺

梁游講左筆錢去左邊未姐

一個ling u一個cambridge
點比

游b好撚索

一個身為藝人唔怕封殺夠正直
一個捍衛港獨搞到議員都無得做

兩個都值得支持

G

呢個電話係咪可以call游B?

游b

問價？

反游惠禎

兩個都支持，不過要㨂點都係明詩高汁啲

點捍衞呀？
一句fucking Chinese 搞到本土冚家剷。

第一，佢係講people fucking of chi na
第二，佢講一句就可以令本土收皮? 係既話呢個本土派都好廢

咪就係

腳趾始終保密

鬼叫選到個辣殺做議員

連登仔
like 個大中華膠

東聲...

can't agree more

我都依家都唔明, 點樣本土冚家剷法?
有人死左咩?
因為呢句, 有人由港獨轉為支持大支那咩? 無喎！
我只係聽到, 好多人話 得好

全世界, 得熱普賤三賤黨先係度日日鳩叫話世界末日
實情係, 全世界得佢地三賤黨係末日囉

咁咪證明左幾撚多傻閪囉

垃圾港姐

腦魔出力拉票

係撚港獨

你問下青政龍頭梁天琦囉
死雞撐飯蓋

游b入屋啲

Gfable啲

比個乜撚都唔識既靚妹講句野就打殘，難怪要退出社運鳩縮去寫揮春量血壓

上年啲人老屈佢博出位、想做名門雞、個人有問題俾人排斥

講到出口支持港獨都唔係港獨

唔通愛支那軍, 話要做附庸國, 反對港獨既三賤黨係港獨呀?

三賤黨： 我地三賤黨就等於本土

仲智障過共匪D邏輯: 共產黨就等於中國(支那)

游B

麥名師已贏突
此post已完

選亞姐贏硬

靚

麥明詩做老婆
游bb做sp

正評
利申：未選港姐已經識佢

選港姐已經睇好佢啦
係d人屌佢乜乜柒柒

佢個樣好pure, 濃妝睇唔慣
同埋個人好friendly

麥明詩係左膠黎
撐搞事難民

有腦 vs冇腦

麥 = TVB
游 = non-TVB

有家教架嘛